咁多風化案,係時候創業搞一蚊雞保鑣

兼賣不灰鞋同有名有性錄音帶

試下嗌聲救命聽下先

小姐你貌美如花

夜闌人靜獨自歸家

年度膠片

怕唔怕有色狼辣手摧花

扯爛你條底橫

抆你個bra

咩野係bra呀

胸圍呀 呀婆